脫毒 波鞋 boot

大家有無D出街悠閒波鞋介紹
或者boot 都ok
諗住新年買對來著

Boost

Yeezy

nmd

差對ub

nmd 每個成功男人腳下都有一對nmd

幾高咩樣身型如何？

adidas stan smith mid好多地方都折緊，都幾易襯嘅

波鞋同boot 合體，D女濕撚哂

Rick owens

171 少少大隻 短髮
asics gel tiger gel lyte 點睇

太潮唔啱我
平時都係著開vans old skool 同 timberland